2020年7月25日或之前夠18歲 , 記住登記做選民

立法會選舉需要你地

一定要登記！！多你一票多好多！！